%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiência}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Bolsista} % Job title
    {Programa de Educação Tutorial(PET) Computação UFC} % Organization
    {Fortaleza, Ceará} % Location
    {Nov. 2017 - Presente} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Elaborar atividades com o objetivo de melhorar a experiência da graduação para os discentes do curso de Ciência da Computação na UFC.}
        \item {Elaborar atividades que se extendam além da universidade, com o objetivo de oferecer um retorno à comunidade em geral.}
        \item {Elaborar uma pesquisa sobre um tema aberto, desde que contemple as áreas do PET Computação.}
      \end{cvitems}
    }
\vskip 0.2cm
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Iniciação Científica(CNPq)} % Job title
    {ParGO} % Organization
    {Fortaleza, Ceará} % Location
    {Mar. 2016 - Out. 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Fazer parte de uma pesquisa com o objetivo de iniciar o contato com o metodo científico.}
        \item {Pesquisar sobre temas definidos junto ao orientador. Áreas de pesquisa: Programação Linear, Otimização Combinatória e Teoria dos Grafos.}
        \item {Elaborar um trabalho por ano para ser apresentado no Encontros Universitários da UFC.}
        \item {Implementar modelos matemáticos de problemas de Programação Linear por meio do software IBM ILOG CPLEX(CPLEX), utilizado a integração com a linguagem C++.}
      \end{cvitems}
    }
\vskip 0.2cm
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Secretário} % Job title
    {Centro Acadêmico de Matemática Industrial - UFC} % Organization
    {Fortaleza, Ceará} % Location
    {Jan. 2016 - Dez. 2016} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Gerar ofícios para demandas gerais do Centro Acadêmico.}
        \item {Distribuição de Carteiras de Identidade Estudantil aos discentes do curso de Matemática Industrial.}
        \item {Elaborar atividades e ações afirmativas, com o objetivo de melhorar a experiência dos discentes dp curso de Matemática Industrial.}
      \end{cvitems}
    }
\vskip 0.2cm
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Monitor de Projetos de Graduação} % Job title
    {Departamento de Estatística e Matemática Aplicada(DEMA) - UFC} % Organization
    {Fortaleza, Ceará} % Location
    {Fev. 2015 - Dez. 2015} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Coletar informações sobre os discentes dos cursos sediados pelo DEMA(Matemática Industrial e Estatística).}
        \item {Criar um novo ambiente para disseminação de informações na internet, para o DEMA.}
      \end{cvitems}
    }
\vskip 0.2cm
%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Digitador} % Job title
    {Olimpíada Brasileira de Matemática das Escolas Públicas(OBMEP) } % Organization
    {Fortaleza, Ceará} % Location
    {Ago. 2014 - Dez. 2014} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Receber lotes com provas de todo o estado do Ceará e separá-las por nível.}
        \item {Digitalizar a nota final de cada aluno no sistema da OBMEP, após as provas serem devidamente corrigidas.}
      \end{cvitems}
    }
%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
